唔好再買War game裝備去打怪!!!!!

各位義士，唔好再去課金買或者帶自己War game既裝備去打怪
都請某啲人拍宣傳片同出去既時候，唔好再著到打war game咁
以下我解釋點解:
1.只係玩具
唔好再比人利用黎做賺錢工具，我見過有啲賣war game野既店做宣傳叫人去買"更好既裝備，裝備自己"
大佬呀，個個只係玩具only，只有5mm厚度，內膽又冇吸震功能，比啲怪一打就會破防
地盤/單車頭效果一定比war game頭盔好幾十倍

2.唔係真既頭盔就一定有用
唔係所有軍用既頭盔都有防撞既功能，大多數只係用黎防破片，阻擋細小/尖銳既物體，並將佢彈開
並唔係用黎擋撞擊/鈍物攻擊，因為內膽唔似單車頭盔個種可以防撞吸震，所以你中左你就會腦震盪暈低
要有防撞吸震功能，唔該你去買真既防暴頭盔或者OPS Core，呢一類真係有防撞吸震功能既頭盔

3.war game風鏡係冇撚用架
war game玩具風鏡透氣、唔防彈、易起霧，你帶黎做咩撚野????
市面上好多聲稱防彈既風鏡/眼鏡、都只係用黎擋用黎打雀既bird shot，連9mm都擋唔到，布袋彈打中，一樣穿，到時連碎片入你眼

4.吸仇恨
你係黎呢度扮型想上鏡定係點?你著到咁，係我都打你先啦!
當你身邊個個地盤頭盔既時候，得你一個著到標怪立異咁，唔打你先打邊個先????
就好似你平時打機咁，你會集火打特別怪先，定係打兵仔先?

唯一值得買既，只係vest，同放入vest既軟墊
vest款愈低調愈好，但軟墊防禦力期望唔好太高，因為佢唔厚，仲軟過軟墊地毯
原因我再重申一次: 因為佢只係一樣用黎打war game既玩具

推

推呀!! dislike個2個打war game打上腦?想比狗集火打先? 定還是你係war game店做 怕比我影響到生意?

推! 比更多人睇到 買返啲真正實用既裝備

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

推
不過有手足鍾意既話就算啦
當係加強自己心理

用消防頭盔都好過用war game頭盔

以前油麻地有二手真正軍隊裝備賣 , 之前鴨記都見到有檔賣類似野

要買就買電單車頭盔啦

買真軍品應該ok既
亦都好多地方有得賣

係，但好似話犯法？

如果真係犯法應該比人封左鋪啦

加埋依個

好似泊車一板田可抄可唔抄

水槍變地尻油槍,顏射黑警,戴住頭盔都睇唔清, 又可以射鞋,跣尻死佢

呢個要推到上熱門

真品唔犯法 不過件vest好重

要變真槍過2J其實唔難

721推

屌你老母張超雄落地獄！五大訴求，不撒不散！721金鐘見！

推！

Push

推

[溫馨提示/發夢必入]大掃除指引！！！

求push！緊急！

用slingshot好過啦

Sorry ，
我禁錯左。。。。

心諗着到成個海豹突擊隊咁。。諗起都型

咪咁傻 ， 實比怪追住嚟打到死

真軍品應該唔犯法，係有D貴姐 (一個Team Wendy T挨近3k，諗起都肉痛)

另外起霧同埋透氣都唔係冇得解決既，不外乎係防霧噴劑同埋膠紙架姐

不過你岩，都係跟返wiki執啦

過2J咪又係BB彈，只不過犯法咁解姐。

Btw真槍件砌BB彈槍我見過，但調返轉就真係聽都未聽過

其實佢地係想吸仇恨幫其他隊友啫

Team Wendy Exfil

自膠

持有唔犯法，出口先犯，同埋入口防彈野（例如防彈板、有防破片內膽既避彈衣）個陣 比人查到的話就會扣起 到時你貨同錢都冇曬